## Теоретический вопрос

>> Обьясните своими словами, как вы понимаете асинхронность в Javascript


## Ответ

>> Это значит, что в конкретный момент времени движок может выполнять процесы независимо друг от друга 
